樓下個看更無啦啦同我打招呼

唔通佢暗戀我

做咩事幹叫人收皮？

新年

小妹未結婚架喎

覺唔覺自己比看更暗戀好幸福

Ok la

性暗示

又到過年

都話未結婚。。

新年到了

個肥婆條褲爆左呔，我都唔知講唔講好，唯有同佢打招呼當冇事發生！利申：看更阿叔一名

後面有...

琴日小妹著黑絲架。。

想提醒你過完年開始徵收起重附加費

超

你似有咗！！！

想食撚左你呀肥婆

誤會樓主係欣宜